有冇人係過kickdeals哩個網站買過野？

Ig成日彈哩個網出嚟
啲野又好似好平咁
想問下有冇人係度買過野